Covid1984 = contact tracing+mandatory vaccination

Pentagon 個合約比咗中國人話事嘅公司

想取消social distancing, 就要 contact tracing + mandatory vaccination
contact tracing + mandatory vaccination = microchip implant

microchip implant:

A Military-Funded Biosensor Could Be the Future of Pandemic Detection

Why are pandemics so hard to stop? Often it’s because the disease moves faster than people can be tested for it. The Defense Department is helping to fund a new study to determine whether an under-the-skin biosensor can help trackers keep up — by detecting flu-like infections even before their symptoms begin to show. Its maker, Profusa, says the sensor is on track to try for FDA approval by early next year.

The sensor has two parts. One is a 3mm string of hydrogel, a material whose network of polymer chains is used in some contact lenses and other implants. Inserted under the skin with a syringe, the string includes a specially engineered molecule that sends a fluorescent signal outside of the body when the body begins to fight an infection. The other part is an electronic component attached to the skin. It sends light through the skin, detects the fluorescent signal and generates another signal that the wearer can send to a doctor, website, etc. It’s like a blood lab on the skin that can pick up the body’s response to illness before the presence of other symptoms, like coughing.

Bill Gates, WEF, 聯合國, 中國俄羅斯聯手建立緊new world order

Health technology undermines freedom and privacy

Profusa’s promotional video shows how the bio-integrated sensor enables a soldier to be tracked by remote computers using GPS in addition to monitoring real-time biomarkers, such as oxygen levels and heart rate. While this biotechnology is portrayed as potentially lifesaving to a soldier on the battlefield, the implications of GPS tracking individuals is a terrifying step towards a surveillance state in the general population. Furthermore, tracking people in stages of sickness can only result in medical tyranny in the hands of any government. The Profusa influenza study requires patients to wear the wearable version of the reader 24 hours a day, with continuous biomarker information collection into a database, and aims to detect four stages of infection: healthy, infected, asymptomatic and recovery stage. These unreliable detection stages could become the criteria for different levels of individual participation in society as experienced in the unsustainable COVID-19 state-level lockdowns for the masses.
Can it be reversed? Can it be refused?

This Profusa nanotechnology has three components: an inserted sensor called hydrogel, a light-emitting fluorescent sensor reader on the surface of the skin and an electronic software component that transmits to an online database. The SARS-CoV-2 vaccine plans to incorporate this technology and there is no information on how the technology could be removed, if at all. “Tiny biosensors that become one with the body” could imply a lifetime commitment.

The nanotechnology research at DARPA is very controversial and aims to create “super soldiers” with artificial intelligence that gives enhanced capabilities to humans such as heightened senses, tenfold vision and extraordinary strength. According to a statement from DARPA, the program, known as the Neural Engineering System Design, “aims to develop an implantable neural interface able to provide advanced signal resolution and data-transfer bandwidth between the brain and electronics.” Would these “super powers” and any side effects be permanent or life-limiting? The webpage of DARPA’s program notes that “the most effective, state-of-the-art neural interfaces require surgery to implant electrodes into the brain.”

Is it ethical to require a soldier to implant nanotechnology as mission essential or for force protection? Can military personnel refuse nanotechnology embedded in a vaccine mandate or health order from the chain of command? Informed and uncoerced consent is the foundation of medical ethics.

Is it ethical to require a soldier to implant nanotechnology as mission essential or for force protection? Can military personnel refuse nanotechnology embedded in a vaccine mandate or health order from the chain of command? Informed and uncoerced consent is the foundation of medical ethics.

Vaccines: the trojan horse for worldwide adoption of nanotechnology?

The Institute for Soldiers Nanotechnologies at MIT and the U.S. Army Medical Research Institute of Infectious Diseases are researching the use of nanotechnology based adjuvants in new vaccines for the military against malaria, tuberculosis, HIV and Ebola.

According to this document, “Project 1.6 proposes to develop two platform technologies that safely and efficiently promote immune responses in the vaccination and therapeutic settings: lymph node targeting amphiphile-adjuvants and immune-targeting amphiphilic ligand-coated metal nanoparticles. These two approaches are ideally suited to targeting adjuvant compounds to lymphoid tissues and immunomodulators to immune cells during infection, respectively.”

In addition to the concerns of experimental vaccines for military personnel, civilians will likely follow in vaccine mandates with nanotechnology. Tracking individual location and personal metabolic data is far too much power for any government or health department. And moreover, if the technology can send biochemistry signals from the person to the government, then likely the technology has capability to also send biochemistry altering signals from the government to the person. What are the limitations and safeguards for the government’s remote ability to affect or control a person’s thoughts, emotions and vital functioning? Nanotechnology could give data-based omnipotence to the controllers and create an oppressive world of governance in the guise of public health.

hydrogel研究都係中國人係MIT帶嘅project